波台 PS4 Pro Club 討厭區

由於我老死牠首唔撚肯打Pro,
所以我地隊波停止運作

有冇有心人收留我
除龍門,打開中場 (咩位都係咁打)
長傳急攻英雄主義唔考慮
猜到2046意識流養生團隊優先考慮

有興趣比我試Club,可留TG

想john

牠首唔撚踢冇人carry,我地群龍冇首
豬SIR又入撚左去坐又少左個

成隊波死撚左

今晚加我

得我..................

召喚拉傑廸

Tg lung94628，想招個前中後場萬金油

我安排時間來
你地打開 ?

平時大約10點後開波

push

想JOHN

我係John人.......

JOHN你一齊JOHN人....

..............................................
我今晚試上面果個
睇下岩唔岩大家

淫絲食女好過玩pro club

唔食唔食

chan7 咁好波都求隊

ching邊個

我知了
ching又改左名

叫你john me嗰隊

有冇邊隊係冇猁狗係入面既？

你有叫 ?
輕鬆玩定都係VPL啊

我49年曼迷

唔介意其他球迷
中意得猁都輕度弱智起跳
點打

師兄咩事 猁狗弱智唔洗理

有隊拉埋me
攻中防中翼，中場咩位都得
team first

屌,呢度講講下好快夠腳開一隊啦

咁不如你開啦
整個tg group吹雞

唔啦,我會打打下唔對路就唔打,我之前都係試過
我做隊員算

快入，佢嗰隊有我carry

你開完留個位比me

你波衫後個名 係未寫 baby

Yes 神鋒黎

叫緊我？

屌你老母改個咁既名

我隊波最近上左D1又跌返落D2
睇黎有排先champ到

改返囉

你地搵人開啦

咁快

他首係咪唔想carry你地

之前打得好順 每季都升班
上到D1好多高佬，比人頂爆左

我同佢一齊搵緊勁隊踢
太廢鳩斬，我地唔想踢

啲人on lun9

我都唔明點解咁易頂入
有次對一隊仲衰 有條友d適時射門勁準
下下30碼火野龍馬咁龍捲風抽入去
一場比佢入左3球

係唔係熄左啊
Cls...我地想慢慢猜做下波
出面d撚樣全部鳩射